權力令人腐敗 佢個樣奸左好多

無得選特首 整左條無聊片FF下

鼠大師神預測 誰是下任美國總統!